尋晚發夢有咗男神BB....

今朝即刻book咗去做變性手術

r

屌你